<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>végétalien on Cuizizine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/tags/v%C3%A9g%C3%A9talien/</link><description>Recent content in végétalien on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cuizizine.vergnol.eu/tags/v%C3%A9g%C3%A9talien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Crème d’ail libanaise</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/creme-ail-libanaise/creme_ail_libanaise/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/creme-ail-libanaise/creme_ail_libanaise/</guid><description>Ingrédients 3 gousses d’ail 1 glaçon (oui oui) 3 càc de jus de citron (min) 20 cl d’huile d’olive (max) Sel Nécessite un mixeur ! Préparation Dans le mixer, mettre l&amp;rsquo;ail, le glaçon et le sel. Mixer jusqu&amp;rsquo;à ce que l&amp;rsquo;ail soit bien haché. Ajouter le jus de citron et mixer. Rajouter l’huile petit à petit (si possible) en mixant et le mélange va blanchir et épaissir un peu.</description></item><item><title>Lentilles indiennes façon rizotto</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lentilles-indiennes/lentilles_indiennes/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lentilles-indiennes/lentilles_indiennes/</guid><description>Ingrédients 200g de lentilles (crues, mais qui cuisent en 20 min max) 4 verres d’eau environ 1 grosse carotte 2 oignons 6 tomates ou … ml sauce tomate (lien vers recette sauce tomate) Huile Sel, poivre Epices au choix : curry, garam masala, cumin, paprika, curcuma, … Optionnel : ~3 cm3 de gingembre (à la fin) 10 càs de lait de coco (au milieu) 2 gousses d’ail (au début) Préparation Faire revenir l’ail, les oignons et les carottes dans une poêle huilée.</description></item><item><title>Mille-feuille</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/mille-feuilles/mille_feuilles/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/mille-feuilles/mille_feuilles/</guid><description>Ingrédients une pâte feuilleté bio
Crème pâtissière :
1/2 l de lait de soja à la vanille 60g de fécule de maïs 50g de sucre blond et un sachet de sucre vanillé 1 à 2 cs de rhum (facultatif) Glaçage &amp;ldquo;blanc&amp;rdquo; :
50g de sucre glace 2cc d&amp;rsquo;eau 1 pinceau Préparation Crème pâtissière :
Mélanger dans une casserole : le lait de soja, la fécule de maïs, les sucres et le rhum éventuellement.</description></item><item><title>Soupe de pois-chiches curry-coco</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/soupe-curry-coco/soupe_curry_coco/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/soupe-curry-coco/soupe_curry_coco/</guid><description>Ingrédients 150g de pois-chiches cuits 100 ml de lait de coco 50 ml d’eau (proportion incertaine) 1 poivron 1 carotte 1 oignon 1 gousse d’ail Huile Sel, poivre Curry 50-100g de tofu blanc (optionnel) nécessite un mixeur / plongeur Préparation Option tofu : faire griller les carrées de tofu dans une poêle avec des épices (cumin, curry, paprika, curcuma, …). Ne pas en mettre trop sinon ça fait de la poudre dans la soupe.</description></item><item><title>Pates carbonara</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-carbonara/pates_carbonara/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-carbonara/pates_carbonara/</guid><description>Ingrédients 200g Pâtes 1/2 Béchamel (mettre le lien de la recette de la béchamel) 2 Oignons moyens Champignons Fromage / fromage vegan Huile Sel, poivre, fines herbes Préparation Couper les oignons et les champignons et les mettre à cuire dans une poêle avec de l’huile. Mettre les pâtes à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Pendant que ça cuit, faire la béchamel.</description></item><item><title>Riz sauté</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-saute/riz_saute/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-saute/riz_saute/</guid><description>Ingrédients 200 g de riz 15 champignons de Paris 1 grosse carotte 1 gros oignon 2 tomates moyennes sauce soja sel, poivre huile d’olive 2 gousses d’ail fines herbes Préparation Couper la carotte, l’ail et l’oignon et mettez-les à cuire dans une grande poêle avec de l’huile. Mettre du riz à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Couper les tomates et les champignons et les ajouter lorsque les carottes ont commencé à ramollir.</description></item><item><title>Glace à la banane</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/glace-bananes/glace_bananes/</link><pubDate>Fri, 19 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/glace-bananes/glace_bananes/</guid><description>Ingrédients 4 bananes (pour 5 personnes) un peu de lait végétal extrait de vanille Préparation Mettre les bananes au réfrigérateur jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;elles soient gelées. Les sortir du réfrigérateur et les laisser réchauffer un peu pour qu&amp;rsquo;elles ramolissent un peu. Mixer les bananes avec un peu de lait végétal et deux cuillères à café jusqu&amp;rsquo;à obtenir une consistance de glace. Notes La glace est à manger dans la foulée, il est difficile de la mettre au réfrigérateur pour la servir une prochaine fois.</description></item><item><title>Lait d'avoine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lait-avoine/lait_avoine/</link><pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lait-avoine/lait_avoine/</guid><description>Ingrédients 100 g de flocons d&amp;rsquo;avoine 1 L d&amp;rsquo;eau Préparation Mixer Filtrer</description></item><item><title>Génoise</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/genoise/genoise/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/genoise/genoise/</guid><description>Ingrédients 200 g de farine 100 g de sucre 10 g de poudre levante 200 ml de lait végétal au choix 150 ml d’eau tiède Préparation Préchauffer votre four à 180° (th.6). Dans un saladier, mélanger la farine, le sucre, la levure, Verser le lait végétal, l’eau Bien mélanger au fouet. La pâte obtenue est liquide, ressemble à une pâte à crêpe Huiler légèrement un moule à roulé ou une lèche frite Répartir la pâte et enfourner 25 minutes.</description></item><item><title>Moelleux au chocolat</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-chocolat-coco/gateau_chocolat_coco/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-chocolat-coco/gateau_chocolat_coco/</guid><description>Ingrédients 300 g de chocolat noir à pâtisser 280 g de farine 80 g de sucre complet 500 ml de lait de coco 75 ml d&amp;rsquo;huile de coco 30 g de noix de coco râpée 100 g de compote de pomme 1 c. à café de vanille en poudre 1/2 c. à café de bicarbonate 1 pincée de sel 1 c. à café de levure chimique Préparation Dans une casserole, faites chauffer quelques minutes à feu moyen le lait de coco avec la vanille et la noix de coco Dans un saladier, disposez le chocolat coupé en morceaux, versez par dessus la préparation chaude et mélangez délicatement pour obtenir un résultat homogène Ajoutez l&amp;rsquo;huile de coco, la compote de pomme et le sucre en mélangeant à chaque étape Ajoutez ensuite le sel, la levure, le bicarbonate et la farine tamisée.</description></item><item><title>Muffins</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-caca/muffins_caca/</link><pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-caca/muffins_caca/</guid><description>Ingrédients 1 pot de yaourt (ou de compote de pommes) 2 pots de sucre 2,5 pots de farine 1/2 pot d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 1 sachet de levure (pour environ 500 gr de farine) 1 pot de speculoos réduits en poudre Du cacao (si besoin) Préparation Verser la farine, le sucre, les speculoos et la levure ensemble et mélanger. Puis ajouter le yaourt (ou la compote) et l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive. Mélanger jusqu&amp;rsquo;à obtenir une pate à gateau.</description></item><item><title>Quinotto</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/quinotto/quinotto/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/quinotto/quinotto/</guid><description>Pour 6 personnes.
Ingrédients 500 gr de quinoa 300 gr de champignons (environ) 1 bouillon de cube de légumes 5 à 10 cl de crème végétale 2 gros oignons Préparation Faire dorer les oignons (jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;ils soient bien mous) dans de l&amp;rsquo;huile puis y ajouter les champignons. Recouvrir après avoir sale. Une fois qu&amp;rsquo;ils sont à mi-cuisson, ajouter le quinoa et recouvrir d&amp;rsquo;eau. Ajouter le bouillon puis faire cuire environ 15 min.</description></item><item><title>Gajar Variali</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gajar-variali/gajar_variali/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gajar-variali/gajar_variali/</guid><description>Ingrédients 6 à 8 carottes coupées en rondelles 1 càc de graines de coriandre 1 càc de graines de fenouil crème selon le goût sel, poivre Pour le vaghar
2 càs d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 2 badianes Préparation Pour le vaghar
Faire chauffer de l&amp;rsquo;huile et y incorporer les épices jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;elles brunissent pour libérer leur parfum (environ 30 sec). Pour le Gajar Variali</description></item><item><title>Pâte brisée</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pate-brisee/pate_brisee/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pate-brisee/pate_brisee/</guid><description>Ingrédients 200 gr de farine blanche 15 gr de sucre 6 cl d&amp;rsquo;eau 8 cl d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 1 pincée de sel Préparation Melanger la farine, le sel et le sucre dans un saladier. Ajouter l&amp;rsquo;eau et l&amp;rsquo;huile puis mélanger du bout des doigts. La pâte doit devenir compacte mais élastique. Réserver la pâte au frais pendant 30 min. Abaisser la pâte au rouleau en ajoutant un peu de farine sur le plan de travail.</description></item><item><title>Lait d'amandes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lait-amandes/lait_amandes/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/lait-amandes/lait_amandes/</guid><description>Ingrédients 100 g d&amp;rsquo;amandes (mondées ou non) 1 l eau (plate) Préparation Laisser tremper les amandes dans l&amp;rsquo;eau une nuit. Mixer le mélange au blender. Filtrer une première fois à la passoire. Filtrer une seconde fois au torchon. Faire une sorte de baluchon et y verser le lait, presser pour gagner du temps. Notes Les restes du lait filtré sont appelés okara et peuvent être réutilisés dans d&amp;rsquo;autres préparations telles que des biscuits.</description></item><item><title>Pain aux olives</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-olives/pain_olives/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-olives/pain_olives/</guid><description>Ingrédients 500 gr de farine 300 ml eau 11 gr de levure de boulangerie 1,5 càc sel 6 càs d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive (ne pas hésiter sur la quantité c&amp;rsquo;est ce qui donne le bon goût) 200 g olives dénoyautées (vertes et/ou noires) Préparation Tout mettre dans la machine à pain et mettre en route sur programme pain blanc rapide.</description></item><item><title>Ragoût jaune</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ragout-jaune/ragout_jaune/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ragout-jaune/ragout_jaune/</guid><description>Ingrédients 1 courgette 1 oignon 1 poivron jaune 1 poignée de pois chiche herbes de provence et sel Préparation Faire dorer l&amp;rsquo;oignon. Ajouter le poivron et la courgettes coupés en morceaux et faire dorer 2 min. Ajouter les pois chiche. Terminer la cuisson à feu doux OU BIEN ajouter un verre d&amp;rsquo;eau et faire cuire 5 min sous pression au cookeo.</description></item><item><title>Gaufres</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gaufres/gaufres/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gaufres/gaufres/</guid><description>Ingrédients 350 gr de farine 1 pincée de sel 1 sachet de levure chimique (11 ou 15 gr) 60 gr cd sucre roux 50 gr d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 150 gr de compote de pommes 40 cl de lait de soja Préparation Commencer par mélanger le sucre, la farine, la levure et le sel. Ajouter la compote de pomme et l&amp;rsquo;huile. Insérer petit à petit le lait de soja, ajuster si nécessaire.</description></item><item><title>Jardinière de légumes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/jardiniere/jardiniere/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/jardiniere/jardiniere/</guid><description>Ingrédients carottes oignons patates petits pois (en boîte) 2 clous de girofle huile d&amp;rsquo;olive 2 verres d&amp;rsquo;eau ail Préparation Couper un oignon en lamelles et faire revenir (sans dorer) dans la sauteuse avec de l&amp;rsquo;huile. Ajouter les carottes en rondelles et l&amp;rsquo;ail dans la sauteuse. Mettre les clous de girofle, le sel et le poivre. Saupoudrer d&amp;rsquo;une càs de farine. Mélanger sur le feu quelques instants. Ajouter l&amp;rsquo;eau.</description></item><item><title>Naan</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/naans/naans/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/naans/naans/</guid><description>Miam les bons naan ! Très facile quand on reçoit des amis.
Ingrédients 300 grammes Farine (bio T65) 1 Yaourt de soja nature non sucré (Environ 125 grammes ou trois cuillères à soupe) 1 pincée sel 1/2 sachet levure chimique 1 cuillère à soupe huile olive 1 peu eau tiède qsp (quantité suffisante pour) qu&amp;rsquo;on puisse étaler la pate sans que ça colle trop 6 portions vache qui riz pour des naans au fromage (c&amp;rsquo;est le bon fromage, ne pas utiliser du kiri sauf si vous n&amp;rsquo;avez que ça.</description></item><item><title>Pâtes trop cuites</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</guid><description>Ingrédients 500 gr de nouilles beaucoup d&amp;rsquo;eau Préparation Verser 500 g de coquillettes dans de l&amp;rsquo;eau bouillante. Laisser cuire pendant 4h00 à gros bouillon. Inutile d&amp;rsquo;égoutter, y&amp;rsquo;a pu d&amp;rsquo;eau. Manger sans modération. Vous n&amp;rsquo;aurez plus faim pendant 10 jours. Notes C&amp;rsquo;est fin, c&amp;rsquo;est très fin, ça se mange sans faim !</description></item><item><title>Ratatouille</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ratatouille/ratatouille/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ratatouille/ratatouille/</guid><description>Ingrédients 4-5 courgettes 2 aubergines 3 oignons 6 tomates 1 verre de sauce tomate sel, poivre, herbe de provence ail éventuel Préparation Faire cuire (sans griller, donc à feu doux) les courgettes, les aubergines et les oignons en morceaux à la sauteuse avec de l&amp;rsquo;huile. Durée : environ 45 minutes.
Rajouter les tomates en morceaux et la sauce tomates, laisser mijoter encore environ 15 minutes.</description></item><item><title>Muffins bicolores</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-bicolores/muffins_bicolores/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-bicolores/muffins_bicolores/</guid><description>Ingrédients 100 g chocolat noir 3 pots yaourt de soja 3 pots farine 2 pots sucre 1/2 pot huile de tournesol 1 sachet levure Préparation Mélanger le yaourt avec la farine, le sucre l&amp;rsquo;huile et la levure. Séparer la pâte en 2 parties. Dans une des deux parties, ajouter 50g de chocolat fondu. Dans l&amp;rsquo;autre, rien. Au fond des moules à muffins précédemment huilés, verser la pâte nature.</description></item><item><title>Houmous simple</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/houmos/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/houmos/</guid><description>Ingrédients 300 g pois-chiches (cuits) 1 gousse d&amp;rsquo;ail 3 càs huile d&amp;rsquo;olive 3 càs jus de citron 10 càs lait de soja sel poivre Préparation Mettre tous les ingrédients ensemble et les mixer. On peut ajouter une càc de tahin si l&amp;rsquo;on veut, ou alors du sel au sésame. Des épices libanaises conviennent très bien aussi.</description></item><item><title>Kombucha</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/kombucha/kombucha/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/kombucha/kombucha/</guid><description>Ingrédients 2 L thé vert 160 g sucre 1 citron 1 mère Kombucha Préparation Rincer les feuilles de thé pour enlever le petit côté amer. Faire 2 L de thé vert avec une infusion d&amp;rsquo;environ 4 minutes. Mettre le thé dans une cruche en terre ou en verre et laisser refroidir. Ajouter le sucre et le jus du citron, remuer. Ajouter la petite mère (qui n&amp;rsquo;attend que ça) au préalablement rincée au robinet.</description></item><item><title>Riz au lait</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-lait/riz_lait/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-lait/riz_lait/</guid><description>Ingrédients 200 g riz rond 100 g sucre de canne 1 L lait de soja calcium 1 verre d&amp;rsquo;eau 1/2 gousse de vanille 1 pincée de sel Préparation Mettre le riz, l&amp;rsquo;eau et le sel dans une grande casserole. Ajouter le lait, le sucre et la vanille. Faire bouillir puis laisser cuire à feu doux. Goûter au fur et à mesure pour voir le niveau de cuisson. Laisser refroidir.</description></item><item><title>Roses des sables</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/roses-sables/roses_sables/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/roses-sables/roses_sables/</guid><description>Ingrédients 250 g Corn Flakes 300 g chocolat noir 200 g margarine 50 g sucre glace (si possible) Préparation Faire fondre le chocolat avec la margarine Eteindre le feu et incorporer le sucre. Verser petit à petit les Corn Flakes dedans, mélanger jusqu&amp;rsquo;à recouvrement de tous les pétales. Déposer par petits tas sur un plateau. Mettre au frigo pendant 30 minutes, déguster. Notes A manger sans modération !</description></item><item><title>Gâteau poire - chocolat</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-poire-chocolat/gateau_poire_chocolat/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-poire-chocolat/gateau_poire_chocolat/</guid><description>Ingrédients 200 g chocolat noir 8 cl huile de tournesol 200 g farine 50 g sucre 150 g lait de soja 1 banane 1 sachet levure chimique 3 à 4 poires Préparation Faire fondre le chocolat avec la margarine, ajouter la farine, le sucre et la levure, le lait de soja et la banane écrasée. Bien mélanger. Couper les poires en petits cubes et les incorporer au mélange, en faisant attention à ne pas les réduire en purée.</description></item><item><title>Pain de 500 gr au four</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-au-four/pain-au-four/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-au-four/pain-au-four/</guid><description>Ingrédients 400 gr de farine blanche et 100 gr de farine grise OU BIEN 500 gr de farine blanche 30 cl d&amp;rsquo;eau tièdasse 11 gr de levure 2 cc de sel un peu bombées mais pas trop non plus. Préparation Mettre le tout dans le pétrin et laisser pétrir 10 bonnes minutes. Mettre la pate dans la cocotte noire en fonte Mettre la cocotte au four avec son couvercle, et allumer la lumière du four.</description></item><item><title>Rochers coco</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/rochers-coco/rochers_coco/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/rochers-coco/rochers_coco/</guid><description>Ingrédients 250 g noix de coco râpée 140 g sucre 20 g farine 8 càs lait de soja Préparation Mélanger la noix de coco avec le sucre et la farine. Ajouter le lait, mélanger. Laisser reposer 1 h au frigo. Former des boules et les enfourner à 210 °C pendant 5 à 10 minutes.</description></item><item><title>Muffins moelleux aux dattes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-dattes/muffins_dattes/</link><pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-dattes/muffins_dattes/</guid><description>Ingrédients 350 g dattes 200 g farine 35 cl lait de soja 50 g amandes 6 cl huile de tournesol 1 sachet levure Préparation Mixer les dattes avec 20cl de lait de soja pour former une pâte. Rajouter du lait de soja si les dattes étaient trop sèches. Il faut obtenir une pâte avec presque plus de bouts de dattes. Réduire les amandes en poudre. Ajouter au mélange la poudre d’amande, la farine, la levure, puis délayer avec 15 cl de lait de soja et l’huile.</description></item><item><title>Panisse</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/panisse/panisse/</link><pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/panisse/panisse/</guid><description>Ingrédients 150 g farine de pois chiche 500 ml eau bouillante 1,5 càc sel fin Préparation Mélanger au fouet, on peut ajouter ici des herbes ou épices ( par exemple : curcuma, paprika, curry&amp;hellip; ) Cuire 1H au four à 160°C Laisser reposer une nuit au réfrigérateur Découper des tranches ou des frites, faire griller à la pouale dans de l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive Notes Source : Vegebon</description></item><item><title>Biscuits aux flocons d'avoine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-avoine/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-avoine/</guid><description/></item><item><title>Confiture pommes coings</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/confiture-pommes-coings/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/confiture-pommes-coings/</guid><description/></item><item><title>Béchamel</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bechamel/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bechamel/</guid><description/></item><item><title>Tarte aux légumes et au potimarron</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-pumpkin/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-pumpkin/</guid><description/></item><item><title>Tarte au citron vert et lait de coco</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-citron-vert/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-citron-vert/</guid><description/></item><item><title>Beignets</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/beignets/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/beignets/</guid><description/></item><item><title>Biscuits à l'okara d'amande</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-okara/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-okara/</guid><description/></item><item><title>Bugnes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bugnes/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bugnes/</guid><description/></item><item><title>Tarte à la moutarde</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-moutarde/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/tarte-moutarde/</guid><description/></item><item><title>Boulettes lentilles pois-chiches</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/boulettes-lentilles/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/boulettes-lentilles/</guid><description/></item><item><title>Chou aux olives au cookeo</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/chou-olives/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/chou-olives/</guid><description/></item><item><title>Brownie aux noix</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/brownies-noix/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/brownies-noix/</guid><description/></item><item><title>Clafoutis aux groseilles</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/clafoutis-groseilles/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/clafoutis-groseilles/</guid><description/></item><item><title>Cookies banane - chocolat</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cookies-banane-chocolat/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cookies-banane-chocolat/</guid><description/></item><item><title>Steaks pour burgers</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/steak-burgers/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/steak-burgers/</guid><description/></item><item><title>Cookies aux amandes et au spéculoos</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cookies-magiques/</link><pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cookies-magiques/</guid><description/></item><item><title>Cakes aux olives &amp; tomates séchées</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cake-olives-tomates/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/cake-olives-tomates/</guid><description/></item></channel></rss>