<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>plat on Cuizizine</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/categories/plat/</link><description>Recent content in plat on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cyberhippo.github.io/cuizizine/categories/plat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lentilles indiennes façon rizotto</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/lentilles_indiennes/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/lentilles_indiennes/</guid><description>Ingrédients 200g de lentilles (crues, mais qui cuisent en 20 min max) 4 verres d’eau environ 1 grosse carotte 2 oignons 6 tomates ou … ml sauce tomate (lien vers recette sauce tomate) Huile Sel, poivre Epices au choix : curry, garam masala, cumin, paprika, curcuma, … Optionnel : ~3 cm3 de gingembre (à la fin) 10 càs de lait de coco (au milieu) 2 gousses d’ail (au début) Préparation Faire revenir l’ail, les oignons et les carottes dans une poêle huilée.</description></item><item><title>Soupe de pois-chiches curry-coco</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/soupe_curry_coco/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/soupe_curry_coco/</guid><description>Ingrédients 150g de pois-chiches cuits 100 ml de lait de coco 50 ml d’eau (proportion incertaine) 1 poivron 1 carotte 1 oignon 1 gousse d’ail Huile Sel, poivre Curry 50-100g de tofu blanc (optionnel) nécessite un mixeur / plongeur Préparation Option tofu : faire griller les carrées de tofu dans une poêle avec des épices (cumin, curry, paprika, curcuma, …). Ne pas en mettre trop sinon ça fait de la poudre dans la soupe.</description></item><item><title>Tortillas au fromage grillé</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tortillas_fromage/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tortillas_fromage/</guid><description>Ingrédients 4 tortillas (grandes) 16 petites tranches de fromage (vegan si on veut) Sauce tomate ou pesto rouge ou guacamole (optionnel mais vraiment meilleur avec) Herbes de Provence ou origan Nécessite un simili-gaufrier/appareil à croque-monsieur Préparation Placer la tortilla dans une assiette pour la garnir : Etaler la sauce sur la moitié de la tortilla, ajouter les tranches de fromages et les herbes. Refermer la tortilla et la placer dans l’appareil huilé.</description></item><item><title>Pates carbonara</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates_carbonara/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates_carbonara/</guid><description>Ingrédients 200g Pâtes 1/2 Béchamel (mettre le lien de la recette de la béchamel) 2 Oignons moyens Champignons Fromage / fromage vegan Huile Sel, poivre, fines herbes Préparation Couper les oignons et les champignons et les mettre à cuire dans une poêle avec de l’huile. Mettre les pâtes à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Pendant que ça cuit, faire la béchamel.</description></item><item><title>Riz sauté</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/riz_saute/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/riz_saute/</guid><description>Ingrédients 200 g de riz 15 champignons de Paris 1 grosse carotte 1 gros oignon 2 tomates moyennes sauce soja sel, poivre huile d’olive 2 gousses d’ail fines herbes Préparation Couper la carotte, l’ail et l’oignon et mettez-les à cuire dans une grande poêle avec de l’huile. Mettre du riz à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Couper les tomates et les champignons et les ajouter lorsque les carottes ont commencé à ramollir.</description></item><item><title>Tarte aux légumes</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tarte_pumpkin/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tarte_pumpkin/</guid><description>Ingrédients Pâte brisée vegan: Farine, Eau, Huile Pumpkin / Potiron Poireaux Champignons Oignon Ail Olive oil Crème de soja Un peu de thym Un peu de Chili flakes Poivre Sel Levure nutritionnelle Noix Préparation Faire revenir tous les légumes ensembles. Il faut qu&amp;rsquo;ils soient encore un peu croquants. Étaler la pate brisée sur un plat. Y verser le mélange de légumes. Enfourner à 180C. 5 minutes avant que la tarte soit cuite, ajouter des noix sur le dessus de la tarte.</description></item><item><title>Quinotto</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/quinotto/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/quinotto/</guid><description>Pour 6 personnes.
Ingrédients 500 gr de quinoa 300 gr de champignons (environ) 1 bouillon de cube de légumes 5 à 10 cl de crème végétale 2 gros oignons Préparation Faire dorer les oignons (jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;ils soient bien mous) dans de l&amp;rsquo;huile puis y ajouter les champignons. Recouvrir après avoir sale. Une fois qu&amp;rsquo;ils sont à mi-cuisson, ajouter le quinoa et recouvrir d&amp;rsquo;eau. Ajouter le bouillon puis faire cuire environ 15 min.</description></item><item><title>Gajar Variali</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/gajar_variali/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/gajar_variali/</guid><description>Ingrédients 6 à 8 carottes coupées en rondelles 1 càc de graines de coriandre 1 càc de graines de fenouil crème selon le goût sel, poivre Pour le vaghar
2 càs d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 2 badianes Préparation Pour le vaghar
Faire chauffer de l&amp;rsquo;huile et y incorporer les épices jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;elles brunissent pour libérer leur parfum (environ 30 sec). Pour le Gajar Variali</description></item><item><title>Ragoût jaune</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/ragout_jaune/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/ragout_jaune/</guid><description>Ingrédients 1 courgette 1 oignon 1 poivron jaune 1 poignée de pois chiche herbes de provence et sel Préparation Faire dorer l&amp;rsquo;oignon. Ajouter le poivron et la courgettes coupés en morceaux et faire dorer 2 min. Ajouter les pois chiche. Terminer la cuisson à feu doux OU BIEN ajouter un verre d&amp;rsquo;eau et faire cuire 5 min sous pression au cookeo.</description></item><item><title>Tarte à la moutarde</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tarte_moutarde/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/tarte_moutarde/</guid><description>Ingrédients 1 pâte à tarte brisée moutarde 150 g fromage râpé (normal ou vegan) 3 tomates 1 càs huile d&amp;rsquo;olive thym, romarin Préparation Etaler la pâte sur un plat beurré. Etaler la moutarde sur le fond de la pâte. Saupoudrer de la moitié du râpé. Disposer les tomates coupées en rondelles. Ajouter le reste du râpé et émietter du thym et du romarin. Arroser d&amp;rsquo;huile. Enfourner pour 30 minutes.</description></item><item><title>Jardinière de légumes</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/jardiniere/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/jardiniere/</guid><description>Ingrédients carottes oignons patates petits pois (en boîte) 2 clous de girofle huile d&amp;rsquo;olive 2 verres d&amp;rsquo;eau ail Préparation Couper un oignon en lamelles et faire revenir (sans dorer) dans la sauteuse avec de l&amp;rsquo;huile. Ajouter les carottes en rondelles et l&amp;rsquo;ail dans la sauteuse. Mettre les clous de girofle, le sel et le poivre. Saupoudrer d&amp;rsquo;une càs de farine. Mélanger sur le feu quelques instants. Ajouter l&amp;rsquo;eau.</description></item><item><title>Pâtes trop cuites</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates_trop_cuites/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates_trop_cuites/</guid><description>Ingrédients 500 gr de nouilles beaucoup d&amp;rsquo;eau Préparation Verser 500 g de coquillettes dans de l&amp;rsquo;eau bouillante. Laisser cuire pendant 4h00 à gros bouillon. Inutile d&amp;rsquo;égoutter, y&amp;rsquo;a pu d&amp;rsquo;eau. Manger sans modération. Vous n&amp;rsquo;aurez plus faim pendant 10 jours. Notes C&amp;rsquo;est fin, c&amp;rsquo;est très fin, ça se mange sans faim !</description></item><item><title>Ratatouille</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/ratatouille/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/ratatouille/</guid><description>Ingrédients 4-5 courgettes 2 aubergines 3 oignons 6 tomates 1 verre de sauce tomate sel, poivre, herbe de provence ail éventuel Préparation Faire cuire (sans griller, donc à feu doux) les courgettes, les aubergines et les oignons en morceaux à la sauteuse avec de l&amp;rsquo;huile. Durée : environ 45 minutes.
Rajouter les tomates en morceaux et la sauce tomates, laisser mijoter encore environ 15 minutes.</description></item><item><title>Boulettes lentilles pois-chiches</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/boulettes_lentilles/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/boulettes_lentilles/</guid><description>Ingrédients lentilles pois-chiches farine de pois-chiches (ou normale) eau sel, épices chapelure Préparation Verser vos restes de lentilles et de pois-chiches dans un saladier. Vous pouvez aussi ajouter du riz cuit, un reste de légumes cuits (ex : courgettes, tomates), des haricots rouges, des petits-pois ou autre ! Ajouter un peu d&amp;rsquo;eau (pour aider à obtenir un mélange homogène) et mixer avec un mixeur à soupe. Ajouter ensuite de la farine (de manière à ce que la pâte ne colle pas trop à votre peau) et mélanger.</description></item><item><title>Chou aux olives</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/chou_olives/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/chou_olives/</guid><description>Ingrédients 1 oignon 1 ail 1/2 chou blanc 1 boite tomates concassées olives noires tofu blanc en cubes 1 càs miso noir herbes de provence curcuma sel piment, persil (optionnel) Préparation Faire dorer un oignon ( et/ou un peu d&amp;rsquo;ail ) Faire dorer le tofu Ajouter le chou en lamelles Ajouter le reste des ingrédients Cuire au cookeo sous pression 15 min</description></item><item><title>Clafouti aux groseilles</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/clafoutis_groseilles/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/clafoutis_groseilles/</guid><description>Ingrédients 350 g groseilles 150 g farine 120 g sucre 6 ml huile de tournesol 40 cl lait de soja Préparation Laver les groseilles. NB : avec 350g, le clafouti sera très fruité.
Mixer la farine avec le sucre, l&amp;rsquo;huile et le lait comme pour faire une pâte à crêpes. Ajouter les groseilles. Verser dans un moule (en verre si possible) huilé. Enfourner pour 40 minutes à 180°C.</description></item><item><title>Houmous simple</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/Houmos/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/Houmos/</guid><description>Ingrédients 300 g pois-chiches (cuits) 1 gousse d&amp;rsquo;ail 3 càs huile d&amp;rsquo;olive 3 càs jus de citron 10 càs lait de soja sel poivre Préparation Mettre tous les ingrédients ensemble et les mixer. On peut ajouter une càc de tahin si l&amp;rsquo;on veut, ou alors du sel au sésame. Des épices libanaises conviennent très bien aussi.</description></item><item><title>Steaks pour burgers</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/steak_burgers/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/steak_burgers/</guid><description>Pour 10 steaks.
Ingrédients 2 verres riz (cuit) 2 verres lentilles (cuites) 2 oignons (crus) 2 betteraves (cuites) 1 verre farine 1 càc ail semoule 2 càc sel Préparation Mixer le riz et les lentilles ensemble avec un fond d&amp;rsquo;eau, à l&amp;rsquo;aide d&amp;rsquo;un mixeur à soupe jusqu&amp;rsquo;à obtenir une pâte homogène et collante. Faire revenir dans une poêle les betteraves et les oignons avec de l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive.</description></item></channel></rss>