<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Plat on Cuizizine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/categories/Plat/</link><description>Recent content in Plat on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cuizizine.vergnol.eu/categories/Plat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soupe de pois-chiches curry-coco</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/soupe-curry-coco/soupe_curry_coco/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/soupe-curry-coco/soupe_curry_coco/</guid><description>Ingrédients 150g de pois-chiches cuits 100 ml de lait de coco 50 ml d’eau (proportion incertaine) 1 poivron 1 carotte 1 oignon 1 gousse d’ail Huile Sel, poivre Curry 50-100g de tofu blanc (optionnel) nécessite un mixeur / plongeur Préparation Option tofu : faire griller les carrées de tofu dans une poêle avec des épices (cumin, curry, paprika, curcuma, …). Ne pas en mettre trop sinon ça fait de la poudre dans la soupe.</description></item><item><title>Pates carbonara</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-carbonara/pates_carbonara/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-carbonara/pates_carbonara/</guid><description>Ingrédients 200g Pâtes 1/2 Béchamel (mettre le lien de la recette de la béchamel) 2 Oignons moyens Champignons Fromage / fromage vegan Huile Sel, poivre, fines herbes Préparation Couper les oignons et les champignons et les mettre à cuire dans une poêle avec de l’huile. Mettre les pâtes à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Pendant que ça cuit, faire la béchamel.</description></item><item><title>Riz sauté</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-saute/riz_saute/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-saute/riz_saute/</guid><description>Ingrédients 200 g de riz 15 champignons de Paris 1 grosse carotte 1 gros oignon 2 tomates moyennes sauce soja sel, poivre huile d’olive 2 gousses d’ail fines herbes Préparation Couper la carotte, l’ail et l’oignon et mettez-les à cuire dans une grande poêle avec de l’huile. Mettre du riz à cuire dans une casserole et arrêter environ 2 minutes avant la fin de la cuisson. Couper les tomates et les champignons et les ajouter lorsque les carottes ont commencé à ramollir.</description></item><item><title>Quinotto</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/quinotto/quinotto/</link><pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/quinotto/quinotto/</guid><description>Pour 6 personnes.
Ingrédients 500 gr de quinoa 300 gr de champignons (environ) 1 bouillon de cube de légumes 5 à 10 cl de crème végétale 2 gros oignons Préparation Faire dorer les oignons (jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;ils soient bien mous) dans de l&amp;rsquo;huile puis y ajouter les champignons. Recouvrir après avoir sale. Une fois qu&amp;rsquo;ils sont à mi-cuisson, ajouter le quinoa et recouvrir d&amp;rsquo;eau. Ajouter le bouillon puis faire cuire environ 15 min.</description></item><item><title>Ragoût jaune</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ragout-jaune/ragout_jaune/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ragout-jaune/ragout_jaune/</guid><description>Ingrédients 1 courgette 1 oignon 1 poivron jaune 1 poignée de pois chiche herbes de provence et sel Préparation Faire dorer l&amp;rsquo;oignon. Ajouter le poivron et la courgettes coupés en morceaux et faire dorer 2 min. Ajouter les pois chiche. Terminer la cuisson à feu doux OU BIEN ajouter un verre d&amp;rsquo;eau et faire cuire 5 min sous pression au cookeo.</description></item><item><title>Pâtes trop cuites</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</guid><description>Ingrédients 500 gr de nouilles beaucoup d&amp;rsquo;eau Préparation Verser 500 g de coquillettes dans de l&amp;rsquo;eau bouillante. Laisser cuire pendant 4h00 à gros bouillon. Inutile d&amp;rsquo;égoutter, y&amp;rsquo;a pu d&amp;rsquo;eau. Manger sans modération. Vous n&amp;rsquo;aurez plus faim pendant 10 jours. Notes C&amp;rsquo;est fin, c&amp;rsquo;est très fin, ça se mange sans faim !</description></item><item><title>Ratatouille</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ratatouille/ratatouille/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/ratatouille/ratatouille/</guid><description>Ingrédients 4-5 courgettes 2 aubergines 3 oignons 6 tomates 1 verre de sauce tomate sel, poivre, herbe de provence ail éventuel Préparation Faire cuire (sans griller, donc à feu doux) les courgettes, les aubergines et les oignons en morceaux à la sauteuse avec de l&amp;rsquo;huile. Durée : environ 45 minutes.
Rajouter les tomates en morceaux et la sauce tomates, laisser mijoter encore environ 15 minutes.</description></item><item><title>Boulettes lentilles pois-chiches</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/boulettes-lentilles/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/boulettes-lentilles/</guid><description/></item></channel></rss>