<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>accompagnement on Cuizizine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/categories/accompagnement/</link><description>Recent content in accompagnement on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cuizizine.vergnol.eu/categories/accompagnement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Crème d’ail libanaise</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/creme-ail-libanaise/creme_ail_libanaise/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/creme-ail-libanaise/creme_ail_libanaise/</guid><description>Ingrédients 3 gousses d’ail 1 glaçon (oui oui) 3 càc de jus de citron (min) 20 cl d’huile d’olive (max) Sel Nécessite un mixeur ! Préparation Dans le mixer, mettre l&amp;rsquo;ail, le glaçon et le sel. Mixer jusqu&amp;rsquo;à ce que l&amp;rsquo;ail soit bien haché. Ajouter le jus de citron et mixer. Rajouter l’huile petit à petit (si possible) en mixant et le mélange va blanchir et épaissir un peu.</description></item><item><title>Pain aux olives</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-olives/pain_olives/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-olives/pain_olives/</guid><description>Ingrédients 500 gr de farine 300 ml eau 11 gr de levure de boulangerie 1,5 càc sel 6 càs d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive (ne pas hésiter sur la quantité c&amp;rsquo;est ce qui donne le bon goût) 200 g olives dénoyautées (vertes et/ou noires) Préparation Tout mettre dans la machine à pain et mettre en route sur programme pain blanc rapide.</description></item><item><title>Naan</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/naans/naans/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/naans/naans/</guid><description>Miam les bons naan ! Très facile quand on reçoit des amis.
Ingrédients 300 grammes Farine (bio T65) 1 Yaourt de soja nature non sucré (Environ 125 grammes ou trois cuillères à soupe) 1 pincée sel 1/2 sachet levure chimique 1 cuillère à soupe huile olive 1 peu eau tiède qsp (quantité suffisante pour) qu&amp;rsquo;on puisse étaler la pate sans que ça colle trop 6 portions vache qui riz pour des naans au fromage (c&amp;rsquo;est le bon fromage, ne pas utiliser du kiri sauf si vous n&amp;rsquo;avez que ça.</description></item><item><title>Pain de 500 gr au four</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-au-four/pain-au-four/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/pain-au-four/pain-au-four/</guid><description>Ingrédients 400 gr de farine blanche et 100 gr de farine grise OU BIEN 500 gr de farine blanche 30 cl d&amp;rsquo;eau tièdasse 11 gr de levure 2 cc de sel un peu bombées mais pas trop non plus. Préparation Mettre le tout dans le pétrin et laisser pétrir 10 bonnes minutes. Mettre la pate dans la cocotte noire en fonte Mettre la cocotte au four avec son couvercle, et allumer la lumière du four.</description></item><item><title>Panisse</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/panisse/panisse/</link><pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/panisse/panisse/</guid><description>Ingrédients 150 g farine de pois chiche 500 ml eau bouillante 1,5 càc sel fin Préparation Mélanger au fouet, on peut ajouter ici des herbes ou épices ( par exemple : curcuma, paprika, curry&amp;hellip; ) Cuire 1H au four à 160°C Laisser reposer une nuit au réfrigérateur Découper des tranches ou des frites, faire griller à la pouale dans de l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive Notes Source : Vegebon</description></item></channel></rss>