<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dessert on Cuizizine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/categories/Dessert/</link><description>Recent content in Dessert on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cuizizine.vergnol.eu/categories/Dessert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mille-feuille</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/mille-feuilles/mille_feuilles/</link><pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/mille-feuilles/mille_feuilles/</guid><description>Ingrédients une pâte feuilleté bio
Crème pâtissière :
1/2 l de lait de soja à la vanille 60g de fécule de maïs 50g de sucre blond et un sachet de sucre vanillé 1 à 2 cs de rhum (facultatif) Glaçage &amp;ldquo;blanc&amp;rdquo; :
50g de sucre glace 2cc d&amp;rsquo;eau 1 pinceau Préparation Crème pâtissière :
Mélanger dans une casserole : le lait de soja, la fécule de maïs, les sucres et le rhum éventuellement.</description></item><item><title>Glace à la banane</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/glace-bananes/glace_bananes/</link><pubDate>Fri, 19 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/glace-bananes/glace_bananes/</guid><description>Ingrédients 4 bananes (pour 5 personnes) un peu de lait végétal extrait de vanille Préparation Mettre les bananes au réfrigérateur jusqu&amp;rsquo;à ce qu&amp;rsquo;elles soient gelées. Les sortir du réfrigérateur et les laisser réchauffer un peu pour qu&amp;rsquo;elles ramolissent un peu. Mixer les bananes avec un peu de lait végétal et deux cuillères à café jusqu&amp;rsquo;à obtenir une consistance de glace. Notes La glace est à manger dans la foulée, il est difficile de la mettre au réfrigérateur pour la servir une prochaine fois.</description></item><item><title>Génoise</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/genoise/genoise/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/genoise/genoise/</guid><description>Ingrédients 200 g de farine 100 g de sucre 10 g de poudre levante 200 ml de lait végétal au choix 150 ml d’eau tiède Préparation Préchauffer votre four à 180° (th.6). Dans un saladier, mélanger la farine, le sucre, la levure, Verser le lait végétal, l’eau Bien mélanger au fouet. La pâte obtenue est liquide, ressemble à une pâte à crêpe Huiler légèrement un moule à roulé ou une lèche frite Répartir la pâte et enfourner 25 minutes.</description></item><item><title>Moelleux au chocolat</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-chocolat-coco/gateau_chocolat_coco/</link><pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-chocolat-coco/gateau_chocolat_coco/</guid><description>Ingrédients 300 g de chocolat noir à pâtisser 280 g de farine 80 g de sucre complet 500 ml de lait de coco 75 ml d&amp;rsquo;huile de coco 30 g de noix de coco râpée 100 g de compote de pomme 1 c. à café de vanille en poudre 1/2 c. à café de bicarbonate 1 pincée de sel 1 c. à café de levure chimique Préparation Dans une casserole, faites chauffer quelques minutes à feu moyen le lait de coco avec la vanille et la noix de coco Dans un saladier, disposez le chocolat coupé en morceaux, versez par dessus la préparation chaude et mélangez délicatement pour obtenir un résultat homogène Ajoutez l&amp;rsquo;huile de coco, la compote de pomme et le sucre en mélangeant à chaque étape Ajoutez ensuite le sel, la levure, le bicarbonate et la farine tamisée.</description></item><item><title>Muffins</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-caca/muffins_caca/</link><pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-caca/muffins_caca/</guid><description>Ingrédients 1 pot de yaourt (ou de compote de pommes) 2 pots de sucre 2,5 pots de farine 1/2 pot d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 1 sachet de levure (pour environ 500 gr de farine) 1 pot de speculoos réduits en poudre Du cacao (si besoin) Préparation Verser la farine, le sucre, les speculoos et la levure ensemble et mélanger. Puis ajouter le yaourt (ou la compote) et l&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive. Mélanger jusqu&amp;rsquo;à obtenir une pate à gateau.</description></item><item><title>Gaufres</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gaufres/gaufres/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gaufres/gaufres/</guid><description>Ingrédients 350 gr de farine 1 pincée de sel 1 sachet de levure chimique (11 ou 15 gr) 60 gr cd sucre roux 50 gr d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 150 gr de compote de pommes 40 cl de lait de soja Préparation Commencer par mélanger le sucre, la farine, la levure et le sel. Ajouter la compote de pomme et l&amp;rsquo;huile. Insérer petit à petit le lait de soja, ajuster si nécessaire.</description></item><item><title>Muffins bicolores</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-bicolores/muffins_bicolores/</link><pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-bicolores/muffins_bicolores/</guid><description>Ingrédients 100 g chocolat noir 3 pots yaourt de soja 3 pots farine 2 pots sucre 1/2 pot huile de tournesol 1 sachet levure Préparation Mélanger le yaourt avec la farine, le sucre l&amp;rsquo;huile et la levure. Séparer la pâte en 2 parties. Dans une des deux parties, ajouter 50g de chocolat fondu. Dans l&amp;rsquo;autre, rien. Au fond des moules à muffins précédemment huilés, verser la pâte nature.</description></item><item><title>Riz au lait</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-lait/riz_lait/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/riz-lait/riz_lait/</guid><description>Ingrédients 200 g riz rond 100 g sucre de canne 1 L lait de soja calcium 1 verre d&amp;rsquo;eau 1/2 gousse de vanille 1 pincée de sel Préparation Mettre le riz, l&amp;rsquo;eau et le sel dans une grande casserole. Ajouter le lait, le sucre et la vanille. Faire bouillir puis laisser cuire à feu doux. Goûter au fur et à mesure pour voir le niveau de cuisson. Laisser refroidir.</description></item><item><title>Roses des sables</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/roses-sables/roses_sables/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/roses-sables/roses_sables/</guid><description>Ingrédients 250 g Corn Flakes 300 g chocolat noir 200 g margarine 50 g sucre glace (si possible) Préparation Faire fondre le chocolat avec la margarine Eteindre le feu et incorporer le sucre. Verser petit à petit les Corn Flakes dedans, mélanger jusqu&amp;rsquo;à recouvrement de tous les pétales. Déposer par petits tas sur un plateau. Mettre au frigo pendant 30 minutes, déguster. Notes A manger sans modération !</description></item><item><title>Gâteau poire - chocolat</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-poire-chocolat/gateau_poire_chocolat/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/gateau-poire-chocolat/gateau_poire_chocolat/</guid><description>Ingrédients 200 g chocolat noir 8 cl huile de tournesol 200 g farine 50 g sucre 150 g lait de soja 1 banane 1 sachet levure chimique 3 à 4 poires Préparation Faire fondre le chocolat avec la margarine, ajouter la farine, le sucre et la levure, le lait de soja et la banane écrasée. Bien mélanger. Couper les poires en petits cubes et les incorporer au mélange, en faisant attention à ne pas les réduire en purée.</description></item><item><title>Rochers coco</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/rochers-coco/rochers_coco/</link><pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/rochers-coco/rochers_coco/</guid><description>Ingrédients 250 g noix de coco râpée 140 g sucre 20 g farine 8 càs lait de soja Préparation Mélanger la noix de coco avec le sucre et la farine. Ajouter le lait, mélanger. Laisser reposer 1 h au frigo. Former des boules et les enfourner à 210 °C pendant 5 à 10 minutes.</description></item><item><title>Muffins moelleux aux dattes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-dattes/muffins_dattes/</link><pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/muffins-dattes/muffins_dattes/</guid><description>Ingrédients 350 g dattes 200 g farine 35 cl lait de soja 50 g amandes 6 cl huile de tournesol 1 sachet levure Préparation Mixer les dattes avec 20cl de lait de soja pour former une pâte. Rajouter du lait de soja si les dattes étaient trop sèches. Il faut obtenir une pâte avec presque plus de bouts de dattes. Réduire les amandes en poudre. Ajouter au mélange la poudre d’amande, la farine, la levure, puis délayer avec 15 cl de lait de soja et l’huile.</description></item><item><title>Biscuits aux flocons d'avoine</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-avoine/</link><pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-avoine/</guid><description/></item><item><title>Biscuits à l'okara d'amande</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-okara/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/biscuits-okara/</guid><description/></item><item><title>Bugnes</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bugnes/</link><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/bugnes/</guid><description/></item><item><title>Brownie aux noix</title><link>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/brownies-noix/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cuizizine.vergnol.eu/recipes/brownies-noix/</guid><description/></item></channel></rss>