<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>rapide on Cuizizine</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/tags/rapide/</link><description>Recent content in rapide on Cuizizine</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://cyberhippo.github.io/cuizizine/tags/rapide/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pâte brisée</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pate-brisee/pate_brisee/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pate-brisee/pate_brisee/</guid><description>Ingrédients 200 gr de farine blanche 15 gr de sucre 6 cl d&amp;rsquo;eau 8 cl d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 1 pincée de sel Préparation Melanger la farine, le sel et le sucre dans un saladier. Ajouter l&amp;rsquo;eau et l&amp;rsquo;huile puis mélanger du bout des doigts. La pâte doit devenir compacte mais élastique. Réserver la pâte au frais pendant 30 min. Abaisser la pâte au rouleau en ajoutant un peu de farine sur le plan de travail.</description></item><item><title>Gaufres</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/gaufres/gaufres/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/gaufres/gaufres/</guid><description>Ingrédients 350 gr de farine 1 pincée de sel 1 sachet de levure chimique (11 ou 15 gr) 60 gr cd sucre roux 50 gr d&amp;rsquo;huile d&amp;rsquo;olive 150 gr de compote de pommes 40 cl de lait de soja Préparation Commencer par mélanger le sucre, la farine, la levure et le sel. Ajouter la compote de pomme et l&amp;rsquo;huile. Insérer petit à petit le lait de soja, ajuster si nécessaire.</description></item><item><title>Pâtes trop cuites</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</link><pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/pates-trop-cuites/pates_trop_cuites/</guid><description>Ingrédients 500 gr de nouilles beaucoup d&amp;rsquo;eau Préparation Verser 500 g de coquillettes dans de l&amp;rsquo;eau bouillante. Laisser cuire pendant 4h00 à gros bouillon. Inutile d&amp;rsquo;égoutter, y&amp;rsquo;a pu d&amp;rsquo;eau. Manger sans modération. Vous n&amp;rsquo;aurez plus faim pendant 10 jours. Notes C&amp;rsquo;est fin, c&amp;rsquo;est très fin, ça se mange sans faim !</description></item><item><title>Riz au lait</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/riz-lait/riz_lait/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/riz-lait/riz_lait/</guid><description>Ingrédients 200 g riz rond 100 g sucre de canne 1 L lait de soja calcium 1 verre d&amp;rsquo;eau 1/2 gousse de vanille 1 pincée de sel Préparation Mettre le riz, l&amp;rsquo;eau et le sel dans une grande casserole. Ajouter le lait, le sucre et la vanille. Faire bouillir puis laisser cuire à feu doux. Goûter au fur et à mesure pour voir le niveau de cuisson. Laisser refroidir.</description></item><item><title>Roses des sables</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/roses-sables/roses_sables/</link><pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/roses-sables/roses_sables/</guid><description>Ingrédients 250 g Corn Flakes 300 g chocolat noir 200 g margarine 50 g sucre glace (si possible) Préparation Faire fondre le chocolat avec la margarine Eteindre le feu et incorporer le sucre. Verser petit à petit les Corn Flakes dedans, mélanger jusqu&amp;rsquo;à recouvrement de tous les pétales. Déposer par petits tas sur un plateau. Mettre au frigo pendant 30 minutes, déguster. Notes A manger sans modération !</description></item><item><title>Cakes aux olives &amp; tomates séchées</title><link>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/cake-olives-tomates/cake_olives_tomates/</link><pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://cyberhippo.github.io/cuizizine/recipes/cake-olives-tomates/cake_olives_tomates/</guid><description>Pour 4 personnes
Ingrédients 400 gr farine 1 sachet de levure chimique 200 gr olives noires dénoyautées 100 gr tomates séchées 2 pots de yaourt au soja 8 cl eau 1 / herbes aromatiques au choix Préparation Faire préchauffer le four thermostat 6 (180°C) Mélanger tous les ingrédients dans un plat. La texture doit ressembler à une pate à pizza mais en plus solide Mettre la pâte dans un moule puis enfourner à 180° pendant 40 à 50 minutes Plonger un couteau dans le cake pour vérifier la cuisson.</description></item></channel></rss>